國歌真係反映緊愛國愛港情懷

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

啱啊 睇你點解讀呢段文嘅啫

所以好難怪以家啲中國人唔識唱國際歌,啲歌詞全部都係反動嘢嚟